有冇九龍區補鐘好師傅介紹?

有冇九龍區補鐘好師傅介紹?

我跟港島區師傅收$600 1.5HR

有人介紹我九龍區師傅, 話$700

90836636 陳師傅
$250 45分鐘

我岩岩23號考完，1 take pass

補鐘唔知一唔一樣價，您可以問下，個師傅教得幾好